解決窮人生仔 又可以增加男人上進心

男人出生後要係陰莖裝個正極磁石
但要有1000萬身家先可以開放吸力
否則將陰莖封閉 飛機都無得打

女人出生後要係陰道裝個負極磁石
平時關閉
直到16歲就分選
靚女個陰道磁石係有1000萬身家嘅陰莖附近就會打開吸力
兩個強大嘅正負極就吸埋一齊

Up mud 9

樓主淨係插住都射？

請善用起底功能

成世未插過

一插就射啦

唔打飛機會高丸癌